狗屋後門唱聖詩係第一步 之後可以叫屯門大媽黎唱 引埋啲廢老

佛經呢
佛經呢
大家一齊念啦